我想挑戰連登既世界紀錄

成為最多正評既男人

正評既身體健康大富大貴心想事成
負評既上面個句倒返轉

嗯

負評既係雞係公廁全部生cancer落地獄

倒轉都係3樣有齊，已負皮，thx

無人想身體健康？

0比4

又有3個巴打唔珍惜生命

成事想心貴大富大康健體身

我要正評

負皮最多都ok

輸左俾發叔啦，柒頭

第一時間調轉讀左:
成事想心悸大褲大康健睇新嘅平靜

Same Here